CA/ACO起薪咁撚低點解仲有連登仔肯做

人工post個個講到自己最少萬尾, 多則Fresh Grad已經兩萬幾三萬人工
係連登打滾咁耐真係未見過人報自己人工低過萬五。

但咁撚多人狗衝去爭份起薪得萬二三, 仲要無雙糧花紅既頹工?

搵得萬二三
想問你地點媾女結婚供樓？？

以前你係學車台出哂名,

而家開始入主上班台

真心想知你做緊野定係讀緊書

我一出黎5萬幾
見到佢地得果1萬多d
真係好擔心政府部門點運作

有牌無車，所以無再係車台打滾
我讀完書差唔多已經十年
我人工計到盡連花紅都得萬七八左右
點養車？

我出黎做左野差唔多十年
有牌無車
人工計到盡都係得萬七八左右
邊有錢養車？

double出左post

原來你咁大個, 仲以為你係大學雞

3張野啦

人工post啲水份仲勁過大陸啲數據，相反失業post同屌HR壓價post就準到不得了

連登仔一入職做CA/ACO就會自動跳point到max(好似係）

你做十年野人工計到盡都係得萬七八左右
人地ACO做十年野起碼26k
仲要問？

佢係話連登仔初出茅廬月薪已經兩三皮
CA/ACO要十年先max point 26定28k
咁點解仲要做ACO/CA喎？

層公屋夠頂5皮月薪啦起碼

lm

咩叫計到盡萬7,8
實數幾多呀

我廿幾歲19k咪又係咁玩
關收入咩事

認真呀 有幾多人中之龍?
civil個班當頭起咪有囉。其他就要神科專科啦
btw fresh grad 2,3皮唔難呀
我有個同輩親戚大學畢唔到業都3皮幾野
....做名牌店sales 因為佢國語好